---
layout: "comment"
hidden: true
title: "391"
date: "2005-01-06T11:22:44"
uploadBy:
- "wahsager"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Das hier …ist die alte Version. Ansteuerung über Intelligent Interface, vier oder fünf Bewegungsachsen. Weil das Intelligent Interface in Kombination mit Impulsrädern nicht gerade perfekt ist, um sechs Motoren exakt zu steuern, ist dieses Projekt leider nie fertig geworden. Inzwischen mache ich aber den zweiten Versuch …